又比班麻甩佬𥄫住哂對腳

唔通真係要我著長褲咩

男人扮女人咁奇裝異服 係人都望下係邊個啦

對腳咁柒我係你就斬撚左佢

男人就咪搞咁多野啦

男人老狗著乜春黑絲

Tg 我話你知點解

好想奶

男人你都想奶?

咁長，唔望點得呀
我講條褲

冇j架我

有冇波先？

Lm

兩隻腳中間果個咩黎..

電動假鳩

無線震蛋

做咩推我舊post呀